Figo Chan：比少少資訊大家參考

比少少資訊大家參考

1.關於遊行安排必須考慮：
7月20日:有撐警察集會在維園
7月21日:
11am社福界遊行
法輪公1pm-2pm開始在北角遊行至西區
中環有外傭集會

民陣遊行要等今天再同警方開會先決定到任何詳情

2.關於水炮車會否用
我不會心存僥倖說警方不會，但以我所知水炮車要經監警會先用得，而最新消息係7月中見監警會，而監警會網站沒有任何消息

3.遊行安全問題
正如我在民陣見記者時所說，安全是由四方配合，一是林鄭要回應訴求，二是警方要克制、遵守法律、遵守承諾、與主辦方密切聯絡，三是主辦方必須提供足夠糾察、多條離開路線、即時消息，四才是示威者的行動。

因此，我不會答所有地方或所有遊行都是安全，因為林鄭不回應，而警方沒有任何人事被追究，他們依舊逍遙法外，所以任何遊行、集會，縱使有不反對通知書，我都不會指是安全，等同有重犯在街上，大家都不會說街上安全，只能希望參與者互相照顧，而民陣會盡力做好我們自己的位置，盡能力確保大多數人安全。

4.會否沒有不反對通知書
正如見記者時所說，民陣是平台，我們必須要因應社會人士、團體意見，作發起遊行或集會的決定，讓市民能夠有遊行或集會發聲，如警方發出反對通知書，不讓市民發聲，只會令民怨沸騰，造成扭轉不到的結果，這是警方與政府需要考慮，而不是民陣。

當然如沒有不反對通知書，大家可以照發起遊行，但等同所有人都要準備被捕，因為任何人士聚集/遊行/集會都是有機會被違法，這是大家需要考慮大多數人的安全問題。

5.為何由集會改至遊行
其實民陣一直都希望在7月21日舉辦遊行，而不是集會，但因為早前得知有地區遊行，所以就舉辦集會，但因為該遊行取消，所以就改為原本得決定是遊行。我們考慮的是盡量不撞任何地區遊行。

6.持久戰來說民陣的安排
雖然未過大會，但831、928、10月1是應要發起遊行與集會的日子。所以，我們要事先做好準備，林鄭、中共可能一直都不回應訴求，所以我們要打好這場持久戰，任何遊行或集會後，都應該落區打民意戰，確保我們還能持續地做任何行動。
（831是人大落閘普選方案日子、928是雨傘運動的重要日子、10月1是國慶日子）
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
利申：
我地都有睇唔同網絡平台既，辛苦大家推post比我地睇。

屌人一向都有用，所以百屌成才係岩既，有意見我地唔介意大家屌下，人需要進步，唔屌唔講意見好難進步，所以唔人身攻擊、抹黑就無問題。

有一點一定要再講，我地都有我地既分析同想法，而且我地都要諗絕大多數人既安全，所以希望大家諒解。

PISH

push

直接申請添馬公園經告士打道行去維園

唔會撞其他遊行

又慳水慳力，可以保留體力去下場shopping